仲有幾多人搵緊Mirror演唱會飛

點解carousell d 買家成日講講吓唔見咗人

好似越嚟越貴咁

我

親戚話識人喺商台做，睇下有無機會有飛
一直等等等
鬼叫我唔係識魯生

放得好貴

好想好想睇 一係好貴 一係合理價但又怕比人呃

想問吓點分真假飛？
上網搵緊放飛但可以面交嘅人

合理價錢又唔肯面交
就9成9係呃9人

而家黃牛價最平幾錢?
痛哭中